\section[Section3]{Schluss}
\begin{frame}
\frametitle{Schluss}
Zusammenfassung:
\begin{itemize}
	\item Alle Grund-Anforderungen erfüllt $\to$ essentielle Funktionalitäten
	umgesetzt.
	\item Die meisten Zusatz-Anforderungen erfüllt $\to$ erweiterte
	Funktionalitäten größtenteils umgesetzt.
	\item Unit-Tests $\to$ Sicher, korrekte Ergebnisse.
	\item Laufzeitanalyse $\to$ effizient bei hohen Datenmengen.
	\item Usability-Tests $\to$ verbesserte Arbeit.
	\item Usability-Meinung $\to$ einfache Nutzung.
\end{itemize}
Ausblick:
\begin{itemize}
	\item Umsetzung der fehlenden Anforderungen. 
	\item Schnittstellen zu anderen Modulen. 
	\item Weitere Usability-Tests.
\end{itemize}
\end{frame}